其實林生鐘意鄭月娥啲乜

樣又衰又硬頸

自己得唔到人認同寧願輸入病毒一鑊熟，一齊死

心地毒到癡撚線

完全唔聽人意見，淨係聽老闆意思，隨時佢肯比習近平 夏寶龍 駱惠寧 輪，都唔比佢老公掂(之前就王志民 張曉明，提一提係等大家唔好忘記香港搞成今日咁，呢兩條仆街都出咗好大分力)

又無身材

所有女人缺點佢都有齊，正常男人點會鐘意，夾硬埋牙都扯唔起

可能同鄭少秋沈殿霞一樣 有把柄在手

可能床技好

夠臭 鐘意奶臭閪

識通波仔

當年國教雨革，個個都覺得柒婆好人過689啦
林生中伏好出奇咩

咪撚迫我幻想

即係HxH 會長同小岡老豆嘅心態

愈惡啃嘅嘢會愈有興趣

難食但有益

林生自己本身都冇乜條件

平時巴巴閉閉，捉住佢黎怒屌，享受震夫剛

可能林生都唔係咩好人

似臨老搵唔到伴事但執件

生仔機器

可能係軟飯

Gay 既揾個男人婆做老婆係好合理，生完兩件各自收經

其實鄭生鐘意沈澱霞啲乜

後台

老鷄煲湯先夠濃味

淋病最賤係 連自己另一伴既感受都唔顧
正宗獨裁撚特質

林逃波
陳茂波
陳健波

均為極品

可以比佢專注學術方面 唔使日日扑嘢搞到唔做嘢

漲卜卜的鮑鮑

以為你講緊佢個躉

林生鍾意玩蒙頭入閘姐，對像係邊個都唔緊要，係咁岩玩中月娥

林生賣才華

可能林生係受害人
鄭月娥係第三者 死都要得到林生

你分唔分到邊到係燈，邊到係膏

當年林生係毒撚冇女要 條柒婆見到 知自己都冇人要咪主動出擊
試諗下當你長期冇女 突然有條女對你好好連撚都主動幫你含 你有得唔受咩
林生就係經歷左咁多中左伏 看透世事 當日先唔拍手抗議

毒撚有人追。
你唔會明

消息人士？

多水

有兩隻閪

林生本人嚟架

苦笑中

愈難征服愈想焯咗佢

gif

爆料

我識林生
佢M底
完

個閪夠臭

唔係話鄭少秋被迫咩

佢學者嚟
揾個白領埋單唔難

快啲離婚啦

無計
聽聞話幫佢搞掂江湖事

樓上真人在線

係真愛

Seed ?

麻煩巴打不推文討論
因為上左熱門，盡量用返不推文
推返有用post上熱門，感謝巴打

咩嘢叫M底？

佢哋唔係80年代結婚㗎咩

可能好好功夫，你點知

你又知林生係好人？佢成家都勁奶共

係愛啊

推

你不如問下習近平愛鄭月娥d乜啦

夠淫

讀數係咁
有女睇上眼已經係上天賜俾你
唔好要求咁多

就係中左伏先玩long d

每個月都會黎M果種體質

但把死人聲 同對閪眼係咁眨

因為當時係處

問上面可能有

一定好撚大獲野
當紅小生要玩到以身相許

其實林生後生嗰陣唔錯

佢同另一舊屎比冇咁臭，唔代表就會有人鐘意㗎嘛

SM 識唔識?

鄭 林

咁似國屍

yes, thank

我呢D老人家唔識

所以咪有人話佢地私底下離咗婚

林生後生嘅時候個樣都唔差
相反呀柒婆就真係冇好過

林生可能鐘意被sm

國慶派對全場得佢一個唔拍手
個膽量唔係流

佢地有咩把柄

可能病嬌黎呢

上又屌得 下又屌得

鍾意佢個名月亮的嫦娥

可能娥娥晚晚追撚含呢

貪佢有西呱，唔係我都諗唔到有咩可能睇得佢上眼

同啲科學家日日只著同一款裇衫著足幾十年買定10件一樣

有咩好討論？我唔撚想知哩啲八卦野

幫到佢上位 ...

數學毒撚冇得揀

佢係一個善長人翁 知道佢冇人會要所以就要咗

扑幾次生到兩件到 quota，以後可以閂埋門打飛機

善良的J😂

佢都係靠奶J架姐

可能後生時鐘意佢夠直同辣

柒婆最叻呃人
例如皇后碼頭 囍帖街咁

波波應該係中咗柒婆啲騙術
然後做咗苦主又唔敢出聲

可能知自己中伏前比柒婆影左閃卡

我到而家都仲覺得689無人能及wo
你唔係以為佢做既話情況會好左掛

2017年情人節，行政長官候選人林鄭月娥公開林兆波給她的情書，解釋丈夫為何在她宣布參選的記者會上未有現身支持，並鼓勵她「為落實一國兩制作出貢獻」。[12]3月2日林鄭月娥接受蘋果日報訪問時透露「有人」想製造她「黑材料」，指她丈夫在英國有「紅顏知己」，所以便要闢謠。翌日蘋果日報於灣仔君悅酒店找到林兆波來回應此事，當時林兆波稱呼其妻作「林太」，令網民懷疑他們的關係是否出了問題。[13]

Source: Wiki

貪佢鐘意中出完先戴套依個諗法

波叔伏咗啦

為咗拯救世界

係大學教數都比你話無條件
巴打睇怕唔係哈佛博士就係千億富二代 好羨慕

哈哈哈哈 衰佬

可能細細個嗰時已經有婚約

幼馴染

鍾意佢夠毒

勞工界有60票選下届特首，就差你一個工會

真。

林生鍾意屌死魚

因為林奠屌極都屌唔醒

等睇林鄭回覆

權力使人腐化
五十年前鬼知佢依家會腐化到變咗屎咩

真
689仲做緊嘅話
起碼拉double
死一大堆

佢除左飛甩雞毛仲有冇其他牌子鞋

應該會有傳媒刮到嫁喎咁

唔係喎 睇番之前流出嘅相
後生時既林兆波係好撚型仔
至於奠月娥 真係沒人要既書蟲臭hi

奶到雪雪聲

從結果/影響來睇，送中+肺炎 對支那+世界格局影響大好多

林鄭後生似蒙嘉慧

波：唉廢事嘈

我當年都多人溝架
如果唔喺比條柒婆揸住咗個春袋
我又點會同佢結婚呀

係

你諗下年年考第一都要幫你含

所以我完全唔敢想像假如次序相反
早5年係林鄭做
而家係689做既話會點

佢個仔成個異型咁樣就知啦

可能係口夠臭

做人做到咁
無良心 唔好話愛心
基本人性有既惻隱之心都無

咁點解會知
點解會有第一次

林鄭咪白領囉，仲係最高級既白領

我當然指正常靚樣嘅白領
示意圖

勇武到仆街 唔撚驚死

林鄭後生隨時正過游雞

純粹配種
無關相愛
IQ係會遺傳

林奠塊閪甜架

辦公室政治達人

其實佢當年點扯

仲要第一排

可能已經無咩感情，係面子形象問題唔離婚住

政務司司長林鄭月娥的丈夫林兆波，是劍橋大學博士，曾於中文大學任數學系副教授 。前同事指他為人文靜，甚少與同事聯誼。林近年移居北京，在首都師範大學教授短期數學課程。林鄭一向少談家庭事，不過據知，林鄭的初戀情人就是她的丈夫，二人更是在英國劍橋邂逅，而且一撻即著。

八十年代初，時任政務官的林鄭，獲政府保送到英國劍橋大學深造，當時，是她人生首次坐飛機。去到英國，心情興奮，於是購入一台單車，在大學城四圍踩，可是不到兩星期，便遇上嚴重交通意外，導致腳骨斷掉，入院近一個月。

她遇意外的消息，被當地的報章刊登，而當年在劍橋攻讀博士的林兆波閱報後，便與幾名留學生到醫院探望，結果二人一撻即著。

林鄭完成一年課程後，先行回港，靠電報和信件與林傳情。後來，林兆波學成返港，二人結婚組織家庭，並育有兩名兒子。據指，林兆波為人低調，官場中人除了特首梁振英外，只得兩、三名局長見過林鄭丈夫，其中一名是與林鄭識於微時的保安局局長黎棟國，黎與林兆波是中學師兄弟，早年三人亦偶爾一同吃飯。

唔探佢咪冇事

點解個時交通意外林鄭唔死撚咗佢

做特首老公唔洗做都有大把錢

征服感，

依種女人都臣服係我既OO之下，

係床上面，連依條自大八婆都要聽我話，

好有滿足感

你係盲人?

佢喺Cambridge 教數嫁喎⋯⋯

個波夠大

咪on9 佢未做特首前
不嬲民望最髙分 大把人覺得唔差

無飯食，有舊無臭味嘅屎就會想食

本人表示理解唔到

可能分左床訓

我想知其實鄭少秋衰乜
坐左好耐唔知Sorry

因為佢最叻推卸責任，果時有得推比689食

一有權就顯露本性

細仔靚仔好多

個西夠窄

份糧

呢啲咁既膠post都上熱門，好心不推文啦

把口

佢都唔洗點食

林鄭個樣好大浸蝗味

諗起林鄭錄音機

其實689 777未上任之前民望都唔差
根本就係體制問題 邊個做都一樣會出賣香港人

我覺得應該話
係依一個體制下能夠做到特首嘅人都係會出賣香港人嘅人

起碼商界唐唐都唔妥689
777真係無乜負面嘢
不過同意邊個做一撚樣 換個識溫水煮蛙
仲撚大鑊

擺明係娥娥姣撚掂左波波啦
波波個樣一表人才咁

貪佢個西唔鬆，冇乜小過，不過近排就⋯

真

好屌
成日比人屌慣
經驗老到

老處

689個時起碼都有啲醜聞，佢個癲雞女日日發癲，
又話唔係親生，又話比呀媽打，
所以啲人成日笑9佢地，689都叫有出黎回應。
宜家7婆屋企人深潛，好似冇把柄可以比人捉住咁，
成日攻擊黎黎去去都係7婆本身，但7婆就一副wfc咁

仲以為有林鄭生日蛋糕張圖，點知無。好在

原來wiki咁詳盡

林兆波於英國認識獲港英政府推薦往劍橋大學短期進修的香港政務官鄭月娥。她在一次騎單車時發生意外[7]，被送入醫院後，更登上當地的翌日報章新聞，於同校修讀數學的林兆波看到報道後，聯同幾位香港學生來探望，從此邂逅。兩人1984年在香港結婚，育有兩子，三父子均持有英國國籍。[8]2003年，林兆波放棄香港中文大學的教席，當時署任房屋及規劃地政局常任秘書長（規劃及地政）的林鄭月娥也主動申請調任香港駐倫敦經濟貿易辦事處處長，一同赴英國陪伴兒子林約希。[4]

林鄭月娥一直持有英國國籍，直至她在2007年出任屬於問責官員的發展局局長，才放棄英國國籍加入中華人民共和國國籍。2012年初，林鄭月娥在英國一小鎮置業，原定計劃於其發展局局長任期完結後，與家人在當地生活，最終在丈夫游說及支持下，改變初衷，留在香港出任政務司司長。據報，她向林兆波承諾不會參選行政長官，「不會轉變了，林先生都唔放過我。」[9][10]可是，在2016年12月，時任香港行政長官梁振英宣佈不會連任後，林鄭月娥卻宣佈參與行政長官選舉。[11]

2017年情人節，行政長官候選人林鄭月娥公開林兆波給她的情書，解釋丈夫為何在她宣佈參選的記者會上未有現身支持，並鼓勵她「為落實一國兩制作出貢獻」。[12]3月2日林鄭月娥接受蘋果日報訪問時透露「有人」想製造她「黑材料」，指她丈夫在英國有「紅顏知己」，所以便要闢謠。翌日蘋果日報於灣仔君悅酒店找到林兆波來回應此事，當時林兆波稱呼其妻作「林太」，令網民懷疑他們的關係是否出了問題。[13]

2017年3月31日，中國國務院總理李克強簽署國務院令任命林鄭月娥為香港第五任行政長官[14][15]，林鄭月娥於同年4月11日在北京中南海拜會李克強，並在其手上接過任命狀，林兆波與長子林節思均有出席儀式並與李克強握手合照。[16]林兆波成為香港開埠以來第一位「第一先生」，但他亦一改傳統，未有打算如歷任港督夫人和特首夫人一樣擔任公職。

好慘

有博士學位

大學教maths

都叫冇乜條件......

林鄭揸住夏寶龍條寶龍，又拎到駱惠寧嘅把柄

啤梨:可能佢後生嗰陣eatable

同感，睇林生個樣，當年應該係醉心研究數學嘅青頭毒撚

柒婆份人咁撚鍾意玩心計，當年應該係睇中林生package好，同佢一齊，有得攞彩，仲一定唔洗驚將來瞓街住公屋

俾我係女人都搵林生埋單

柒婆追撚住數學佬條撚含
明明佢應該大把女受

哈哈哈哈哈！好嘢嚟㗎...

有聲添

年少輕狂...

鐘意林奠份人夠樓屌

驗下眼好wow

林生後生時都係毒撚，有閪屌就咩都唔理

第一時間都係諗到呢啲原因

閪夠臭囉

林生: 呢件嘢呀, 我啅硬佢呀

政改果期都睇得出條柒婆唔係好人啦

鐘意佢含甴種含到雪雪聲時個樣

佢夠染

兆波手足

秋仔你上嚟

Diu到第一名 係咪威過考第一先

嘩好唔掂喎屌你老味

應該個閪夠臭

係compare之下，唔係柒婆係好人

林兆波溝唔到袁志偉
所以搵件A貨頂住先

諗到都扯唔起

係咪林奠嚟
真心好柒

咁公道講
777 後生真係算係咁
眼大, 長腿, 瘦, 白, 滑
著下短褲人字拖
蹺下腳玩下鞋
大家男人, 我明白林生

b

屌那星
ching你真識食

cls

加埋你個名

一諗到林鄭當年話 做多5年 要交返個人比老公 就 好 撚 想 嘔

肥姐都話有波
林鄭有咩？

可能林生重囗味

香港人憨鳩姐
唔憨鳩今日點會搞成咁
未覺醒前大把後生返大陸
飲喜茶

係，當年唐梁何之爭，梁民望係最高
說算普選鐵頭何都贏唔到

林生係M

係，林鄭係基層出身

「她生於基層家庭，父親是上海移民，母親生於香港，沒有受過教育，..........小一至中七在嘉諾撒聖方濟各書院就讀，居於灣仔的板間房，只能站在碌架床下層，把上層用作書桌做功課。」

可能林生先係幕後大佬 比自己老婆做醜人

啲on9仔吹到佢係手足 講到似層層咁

貪佢後生鄉下工廠妹閪夠緊

你估70 年代英國食唐餐咁易係無選擇，好多手足食東歐(午餐肉有閪屌)、新加玻馬拉菜，香港豬乸當刁嬋，點知係阿嬋！

後生時已經好醜樣

好似係爛賭，輸好多

唔通人地有副名器同你講咩

因為唔似一般女人 太特別

在佛教角度來說，父母和子女的關係是業報之一種，有句俗語：「無冤不成夫妻，無仇不成父子」

今世為夫妻者，多數前世是冤家或對頭人

林生睇怕係唔想下世都遇到佢
今世寧願客氣啲啩

但林太係耶撚

正確來講係天主教徒

但林生無話係

就係有哂你講嘅「優點」先做到特首，中央先愛

方便林生自由活動

佢宜家講緊嘅野全部都敵基督

有啲似曹眾

個格夠衰

名氣

林生都唔係靚仔啦，又無才，成個失敗廢佬咁，講經咩！

清呢件事係呢度唔講得架當年高登/連登都支持柒婆取代689

年年考第一

以前傳肥肥旺夫喎

鄧光榮係肥肥契哥定乜 有啲黑勢力之類 好似係

其實鬍鬚同張建中都係一丘之貉，唔好以為差好遠

抖m

就係鍾意佢夠樣衰

又葉繼歡

識得瀨到雪雪聲
呢9 個月有目共睹

夠賤